Trump輸既話一定同你死過

眼白白被人造票

點死過法

開戰？

係連燈度同你死過

距離下任總統上台有幾個月時間
呢幾個月會點玩

攬炒團隊仲未寫信,都唔明有咩好驚

鍵盤準備